實在太多遊行集會，呢個係咪真係大家期望見到嘅發展？

大家係咪應該停一停諗清楚後續發展應該做咩
就算俾你行哂十八區，政府都唔會怕
反而大家不停消耗行動力
而家嘅動員主因係五大訴求
唔升級行動就算行到2046 都唔會有結果
而家又拉埋光復行動分散焦點
屯門公園成功只係個別例子，係bonus
去到上水好可能又會變到示威者 vs 藍屍警犬自由行
一來上星期先話要同遊客宣傳，今星期就去踢蝗
二來起衝突都唔會俾人覺得關五大訴求事，只係借題發洩
將成個社運變到太多支節，太易spin 左個焦點
當你得五個訴求，市民，傳媒，國際社會都容易理解
但係又要加埋咁多區民生議題，又公園執法，又取消一簽多行，又反DQ
國際社會對呢d 議題係唔會關心，又會俾紅媒借機模糊焦點
我覺得做埋上水，沙田之後就唔好攪地區活動
專心五大訴求行動，包括設立Deadline後升級行動
唔好再攪周未遠足同光復行動住

推

唔直接大方向搞掂要真普選 廢功能組別
逐區搞到消耗曬動力同俾政府回氣

認同 而家成個活動橫向發展左

但係冇明顯既升級
同埋開始變群眾鬥群眾

又係d屌人失焦post，
出面成板都係啦，需唔需要又開多一個講一樣既野

明顯政府就係怕18區遊行
尖沙咀行完出黎扮死狗，如果嗰日人小又會串咀
仲有屯門後即做嘢，縮到依家。

屯門公園都唔算成功 今日已經出返晒嚟

唔升級行動係冇用
屯門公園其實政府都係想咁
佢將民怨spin 落地民生問題，因為民生問題容易解決
佢都將之前嘅遊行spin 緊去青年問題，溝通問題
為左模擬真正議題就係北京明目張膽想全面控制同化香港
佢處理果d 問題就係想扮滿足你地一班嘅訴求
扮哂想解決緊問題